遊行完 有野想講

今日，我同200萬名香港市民一樣，有出去遊行，希望撤回修改逃犯條例。

由晏晝3點幾，係Sogo 門口等開路，見到唔少 目側為初中生嘅學生係到不停講 「唔好搞我後面唔好搞我後面」，hehehaha 似黎湊熱鬧多過真正想出黎遊行反對修例。

今日，我出黎嘅目的 係希望政府撤回惡法，譴責有份開槍嘅差佬。
但當行到去灣仔警察總部對出，啲口號變得好針對人而唔係針對件事。 「香港警察 猶如垃圾」「黑警 黑警」等等。
如果有市民而家見到差佬嘅反應係驚慌、不安嘅話，我想講 除咗政府之外，你地而家咁樣都要負上責任呀。

我明大家都好嬲 開槍嗰個差佬， 但係 我地要以理服人呀！對住個個差佬都叫黑警黑警，連你自己都說服唔到自己呢個行為係啱，你點說服啲中立人士、或者遊說支持修例嘅人變為反對修例呀？

傍晚7點幾，去到海富對出，有幾個人無啦啦衝出去霸住條馬路！ DLLM 大家好地地，我地有我地表達意見嘅自由，人地都有人地選擇唔遊行 選擇做其他野嘅自由。
你無啦啦痴撚咗線咁衝出去圍9住人地架巴士，只會令中立嘅人更反感，令原本今日同行嘅人覺得呢個遊行已經變質。

最後，關於言論。 琴日有人因為修例事件而死。當有紅底嘅人講咗啲好涼薄嘅野嘅時候，我地好嬲。
係，係要值得嬲，因為佢地嘅留言真係好無人性。
但係試諗下，如果而家有警察死左，相信你地都一樣會講啲好涼薄嘅說話。
從來都唔覺得 當有人死左 係值得任何人的任何不負責任嘅言論攻擊。所以請大家係慎言呀！！！！
要唔比位人入嘅前題係，自己都要行得正企得正！

直到今晚，岩岩見到有巴打出post 話 遊行完覺得好燥，我絕對認同。見到啲人9叫啲95搭8嘅口號，啲人嬉皮笑臉似去湊熱鬧，點解會有咁多負皮？
連登 而家只係可以容納一種聲音 當有人同你立場稍為唔同，又講咗啲你唔中意聽嘅野，就淨係識負皮同講粗口。

我同大家一樣 好想佢撤回修例，但係請各位 猶其係啲細嘅 要以理服人！
如果我地開口埋口都淨係識講粗口都對待啲同我地政見不同嘅人，盲反警察，只會令 原本反對修例嘅人 離我地而去，覺得變質。

以前讀U教過，媒體係絕對影響會潛移默化地影響一個人嘅思想。所以 而家先會咁多中年人因爲睇cctvb而受影響。
同道理，連登 自從琴日有義士離開咗之後，今晚又黎多單疑似個案。
我懇請各位 猶其係讀緊中學嘅學生，千奇唔好用死黎證明啲乜野。
呢個年紀 好容易受朋輩影響，好容易模仿/效法 一啲人嘅做法。

但請大家冷靜！死 絕對 解決 唔到 任何問題。
如果對一個極權政府黎講，一個普通市民嘅死亡絕對係不痛不癢。

好老實講，萬一香港真係變咗一個唔係你理想嘅香港，大不了你咪去第二個國家繼續生活。
生命中 有太多太多野仍然值得你去珍惜同追尋。

最後，香港人，我地要團結一致，槍頭對外，以理服人，贏得勝仗。

仍然係金鐘嘅市民要小心安全。
天佑我城。

大家勿忘本心啊！唔好做d同黑警一樣既行為

Push

無一個黑警係無辜嘅

唔知你612有冇出？
有冇試過俾狗搞過？
只可以講而家啲警察變哂質
一個有良心嘅人都知警察唔道德。由928起，到今時今日仲當傞真係唔係好人，你可以睇下佢地點打示威者，fb ig 出post 講咩

而政府同警察而家都唔講道理，聽民意？合理合法嘅武力？只可以講69嘅和理非換到條毛返黎，612嘅義士先換黎暫緩，咁你應該明我地要點做

黑警一定要聲討係基本啦
今日咁多人上街 有一半一定係黑警功勞黎

個個差佬都係黑警
係有良心一係罷工，一係辭

有良心嘅人一早辭左職, 揞住良心嘅警察唔係黑警係乜野

我坐喺被圍既巴士上面上面好多人都係啱啱遊行完，有自己一個，亦都有一家大細去完。成車人都唔明做咩果4條友要阻住我地 好在在場既義士幫手拉走佢地

冇人盲反警察
係個個都知警察已經企係政府嗰邊
同幫兇有咩分別？

推

pushhh

正皮，你講撚曬我的想法，今日的口號，真是離撚題，主點得3項，撤法，撤罪，問責，特別是撤罪呢一點，69班義士唔撚係佢地，邊有可能有今日的局面，他地身先士卒，一班後生仔泥咋，比人打撚金，仲要比人告，自己一個面對整個署的警屎威嚇禁錮，點頂啊，今日的遊行就是我們去救返佢地，屌獲警屎問責的機會，但個個都係到喊下台，淋病一撤完法，佢唔下台都難啦，洗撚理得佢?

唔撚理，明日繼續發夢，請明日係真的為69義士們平反，救返佢地出泥啊屌

希望有人幫大家把呢個msg話比更多人知

69義士，我們不會忘記你
今日200萬人都是站在你們的血肉殘軀上發聲

家下啲聲音真係好兩極化 非黑即白
大家諗野講野都好偏激

其他野認同

但黑警比人屌係好撚正常

覺得屌黑警完完全全冇問題

屌黑警都俾你屌

點都好 二百萬人上街一定有唔同態度/表現
但大家都有一個共同目標所以先會有二百萬人既遊行
切記和而不同 槍口對外

係，唔係個個警都黑
不過而家警察一哥帶頭屌鳩市民
真係仲值得我地以禮相待咩？
仲值得我地以理服人咩？

sorry，我真係唔得
人地大佬帶壞頭，佢d受氣我覺得好撚正常。

咁遊行啲人仲可以講咩

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

政總隔離個班有幾多位真係星期三出過黎？

唔係唔比你屌 但有唔少人根本屌完就笑哈哈咁 似黎玩多過發泄

屌完可唔可以對返題 ？
繼承返昨天個位義士嘅遺願

正皮左樓主
夏慤道沖出去果下塞住條路果下
真心屌左出聲
612果日義士既辛苦 加埋昨日烈士既犧牲
終於令到有咁多人支持走出黎
好撚驚佢哋咁做會將班和理非同中立派推番去淋病果邊
唔係話癱瘓交通呢個手法有問題 而係佢地係呢個時候做唔合適

你都戇鳩

好離地

我果堆不嬲嗌緊 撤回，放人

多人就係咁 無得怪人

你食過催淚彈你就唔會咁講

咁行完就即刻返屋企？

最後都讓返晒路俾啲巴士走啦
又嚟俾位人入論

六七：好仔唔當差
宜家：當差冇好仔

大部分都認同。但係要記住，黑警無好人！

樓主，五年前好多人屌黑警嘅時候，我都好似你咁諗

但當我612親眼見識到佢地嘅獸性，我真係冇辦法唔屌佢地，仲要大大力屌，我唔認為屌黑警係有錯係盲反，因為佢地真係冇一隻係無辜的

至於嘻嘻哈哈...肯出嚟就算啦，都係同路人

鬧黑警係現場其中一個提升士氣嘅口號

而且大家都知道今時今日嘅警察，只係極權政府下嘅幫凶同走狗

欣賞你打咁大篇野

但今日其中一個目的就係對謷方問責

個個後生都係咁架啦
唔通你要佢地全程哭喪咁L樣由維園行到政總?
起碼佢地係笑鳩黑警唔係9up其他野

當然唔係全部都黑警啦， 最少果幾千個文職都冇做過啲咩

初中生肯出都抵讚啦 你仲想點？

大會既遊行目的都包括譴責黑警，
有朋友都因為見到黑警既惡行而行出黎
不管你係要撤回 ，放人 ，問責黑警，林鄭下台
大家既槍口都係對準政府就夠 呢d都係自由既一部分

612有出過嘅一撚定睇清楚哂佢地啲真面目

「DLLM 大家好地地，我地有我地表達意見嘅自由，人地都有人地選擇唔遊行 選擇做其他野嘅自由。」

又黎
屌你老母
嘩，阻你搵食，唔好意思呀！

另外，大佬二百萬人呀
有d 唔同訴求好正常
你覺得二百萬人同時 黑口黑臉有可能嗎？

今日全程冇叫過口號
淨係同幾個fd 靜靜咁行

唔屌鳩黑警仲係人黎既？

警你老母！
今日父親節，
警埋你老豆！

無一個差佬係無辜嘅
只要有啲良知嘅都已經辭職啦

唔係霸馬路 係人太多
之後咪放左條路比車行
根本政總出面一定滿 時間問題
同埋想問你有冇食過催淚 有冇上過前排？

如果咁樣就可以令班後生出嚟，我唔介意

由銅鑼灣行到金鐘4，5個鐘
間中搵野笑下我覺得大家都係苦中作樂姐
至少去到pp個度大家都收起笑容義烈士作最後既致敬

至於黑警，屌你老母佢地作惡多端，唔屌唔係人

今日 我就真係笑唔出

唔係叫你行完即刻番屋企
但係唔係要將一d本身支持既人推走？
最起碼當時我係現場見到唔少人對呢個表現係唔讚同既
如果冇人大嗌叫人讓路 估計都未必會讓番俾d車走

大不了咪去第二個國家 咁講法其實好唔負責任 姐係起香港搵夠錢 無利用價值啦 就走咁解？

跟住就係今日成200萬人你無可能要求所有人同你一樣嚴肅，人地去hehe哈哈同你一起行，而唔係去飲喜茶去玩已經證明我地連政治冷感既人都影響左

巴士個度你知點解要去馬路未？因為太多人呀

唔去咪塞住後面囉 巴士都比左佢行 有咩反感？

仲含黑警？
未打撚死班撚屌警犬已經比晒面

我係第一批衝出去馬路嗰批人
想講翻個事實俾大家聽
其實好多人都大叫俾巴士過左先
只係有3條友突然出嚟擋住
成班人屌到佢地飛天都唔理 最後幾個義士出去抬左佢地走
啲巴士先開得翻出去
我敢講當時係巴士上面啲乘客全部都知咩事
走嗰時仲向我地揮手以示支持

唔係612一役 市民會對警察有咁深既仇恨?
可能會有有良心既警察
但唔好意思 要怪就怪佢d濫權既同袍
我地冇樓主你咁大愛
黑警可恥

各有各做
你試下企前排兩手空空同警察講道理
睇下警察打唔打9你

未企過前排 你梗係講我口輕輕架啦屌

樓主好撚離地

第一，班中學生願意出黎算係咁啦，你仲想佢地點？

第二，琴日已經有義士俾政府同黑警逼到羲生左，612又要亂發催淚彈，布袋彈爆頭，仲要定性義士為暴徒，IG仲要係咁開post 話義士抵死，
我地而屌鳩佢地係黑警都唔得？

不過都係果句，不分化，不篤灰，各位同路人加油。

你無啦啦痴撚咗線咁衝出去圍9住人地架巴士，只會令中立嘅人更反感，令原本今日同行嘅人覺得呢個遊行已經變質。

去到呢刻仲中立同撐修例冇分別

一個咁撚多人既遊行，係乜人都有嫁啦
今次好多政治冷感的人出黎行，已經好過唔出
你一下子咁高要求，好肯定好多人符合唔到你要求
包容唔到各種人的，好似係你喎
改變係要時間，冇可能要求啲人一下子由不理政治變成完全清楚所有政事
而且你屌緊果啲應該大部分都係唔上連登既人
你係到屌黎做乜?

唔知點解今日咁多人屌出嚟行嘅人
你要二百萬人哭喪咁你冇可能，乜心態都好，無行都好，反送中嘅就係自己人
切記兄弟爬山，唔好互屌

我都覺！都要兩面睇，警察未必全部都係黑 加上612戈日好多有機會打人既都唔係香港警察，不應盲反！
btw... RIP

點解毅進仔可以做警察？
就係要搵班四肢發達頭腦簡單既傻hi任佢地點。
警隊最重要係乜？係紀律。
乜係紀律？對於一般市民係自律同良知，
但所有警隊訓練就話俾佢地知係上頭命令。

點解我地屌佢地？
其實係愛佢地，想喚醒翻佢地既良知！

要明白每個人都係唔同 有自己嘅 政見自己嘅諗法

你要咁多人一齊吸收曬所有人
你就要吸收曬所有人所有唔同嘅意見

而唔係企喺高點喺度話人哋乜嘢
至於其他唔出嚟嘅人 魅影響佢都係唔會出嚟

唔需要為咗嗰啲人分化已經喺你入面嘅人

或者你咁樣覺得自己優秀啲 不過其實係好可悲

00後都肯出黎已經好抵讚，理得佢係咪嬉皮笑面，起碼佢地肯為香港出分力，今日逼到都真係辛苦

69我無出黎，但今日我有
但我見到嘅係，幾pair爸爸媽媽拉幾個小朋友出黎，傾邊個朋友生左個女，係唔係早產blablabla......
真心，你要傾依d搵間餐廳hi住tea傾啦
做乜帶小朋友出黎遊行
帶得佢出黎就係要話比佢聽點解要遊行同埋遊行嘅意義
我睇唔出你有
我見到嘅係，有情侶一路行一路打情罵俏，4點行到銅鑼灣已經傾緊點樣走同埋食乜野
咁你出黎行係為乜呢？
我見到嘅係，希慎插隊入主隊，成班係後面唔知前面發生乜嘢事就9叫開路嘅人
你唔想等嘅，係維園出發咪唔洗係到等插隊囉
前面主隊一路行，個個都知人多，3條行車線夠幾多人行
9叫係唔可以令到條路闊d架傻仔

好多跟人講完粗口就智障笑嘅中學雞

但最少人地肯出嚟呀

無一樣嘢係可以滿足晒 200 萬人
但最少佔完之後我見到在場無一個人係表示反感
而喺讓路俾巴士走嘅時候 巴士司機同乘客都俾手指公同周圍遊行緊佔緊路嘅市民打氣
而你最後嗰句 事實上 最後佔路市民係有讓路俾全部巴士走 無人嗌讓路就唔會讓只係你假設
所有遊行人士都係好守秩序

每個人都覺得自己一套係正確
你都係一樣
你屌柒人出馬路，人屌柒你和理非
你又屌柒連登容納唔到各種意見
其實件事冇變過，就係人人都覺得自己正確

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

樓主去咗邊？唔係要push咩？回應吓啦

大部份同意 唯獨黑警部份

睇你講嘢內容應該抗爭資歷尚淺

咪撚分化

真係唔好盲反
以理服人先係正路
如果以噉樣嘅人民心智去成立民主社會，相信會係失敗收場

唔係話幫警察講好說話，但大家矛頭要指向腐敗嘅政權同制度。警察內部好有必要改革，如果唔係難以服眾
黑警前黑警後，警民關係只會越黎越差，相信唔係大家想見到嘅野

希望各位認清目標，唔好分化同埋創造更多不必要嘅撕裂

一子錯，滿盤皆落索
到咗今日呢個地步，每一步都要小心謹慎，要多作思考，再下決定

香港人勝在夠齊心，希望大家可以以智慧取勝

某部分中學生真係好on9
今日地鐵逼到pk 啲中學雞上到車仲郁身郁世
咁多人好心你就企定啦
係車廂到又嘈到拆天 冇人想聽你啲弱智對話
最on9係 佢地係到上支那微博睇支那明星
究竟佢地今日出嚟係做乜

沿路啲人見到警察又係咁鬧
其實都幾無謂
畢竟佢都仲係企左係到乜都冇做
你地咁鬧法又乜為
到時清場時佢地只會因為你地咁鬧法而打得更勁
何必要煽動佢地啲情緒？？？

612啲警察當班後生唔係人，係咁掟彈係咁扑
問候記者，連盲人都鬧
今日比人屌都好正常
唔通吓吓行去問佢有無份打人先屌？

班友係office 條接駁橋一個食花生樣又影相又叫人嚟趁墟睇風景，完全唔覺得身為警察對市民有虧欠
仲有，我地都有屌佢黑警拉班學生同強調學生係暴民，我又唔覺得離題

仲諗住感化黑警？
有良心既一早辭哂職
如果唔用人多屌到佢地班垃圾驚
下場 大家幾次活動有目共睹

算啦，起碼佢地有幫手撐人數

就算冇真正理解清楚條例，都算係幫過嘅一分子

警察同霸馬路個part
想知樓主係咪現場

我明你講咩，但得罪講句，連登仔講容易洗腦程度只係比廢老好少少
大把例子你睇到幾次帶左成個討論去左第二度
要慢慢經歷得多先會醒覺
而且今日咁多素人佢地各有焦點係好正常

請廣傳！唔可以行完就算！

一個係為大家未來犧牲既烈士
另一邊係用武器打手無寸鐵市民既畜牲黑警
惡行罄竹難書

有得比咩?
咁講侮辱到

又唔好對d中學生咁mean,當年中學既我仲係on99咁，慢慢了解慢慢黎

但警察要suffer
佢地一team人 一個人錯，全team 罰！

成200萬人 點都會有質素低嘅人 唔出其奇
有樓主你心水清嘅人提點下大家就好好

上半part 無意見 但人地至少出左黎
屌乜姐你

下半part要屌果d反而屌人唔好屌
收皮啦

好仔唔當差

做得警察代表佢嘅人格好有問題，無屌錯

最後大家係條路開燈悼念烈士手足

而且嗰下連眾志都有份入夏愨道

樓主為政治潔癖之人

當然大家睇法唔同 但目標明確 都係要撤回
冇人嗌讓路就唔會讓係我假設 因為事實係叫左讓左
我亦認同你講既今日成個過程大家都好守秩序
我既point一直都係擔心沖出馬路既做法會令中立/和理非既不滿 唔太適合係果個時候咁樣做
既然有更多既人支持 真係要做一d可能令佢地動搖立場既野？

其實見到警隊禁既形象都做警察,都預左俾人叫黑警
但真正有良心既警察係要硬食住俾人叫黑警既心態去服務市民,
而唔係俾人叫黑警就暴力對番市民,
就好似D醫生,唔係因為俾人叫醫恐怖份子仆街仔,而就揀人醫OR直接見死不救

總結:份糧包埋

你都幾撚矛盾 屌9 d人唔跟你個套 又話連登仔獨裁唔鐘意就負評 我最欣賞而家後生仔你有你做 我有我做 咁先係團結所有力量
你認真行咪有你認真行囉 d細路笑一句你都容不下
如果你老豆係比人打個個 你朋友係比人清算個個 嗌句黑警又係咪唔得
總知一句講哂 關你撚事

「撤回控罪 問責警察」

同感 推

莫忘初衷呢點好認同，聽住成程都有人搞gag同打卡

不過，樓主真係太和理非
政總集會都係琴晚烈士嘅遺願，同埋一大班612集會人士嘅意願黎

唔講咁多啦，兄弟爬山，各自努力

連登 而家只係可以容納一種聲音 當有人同你立場稍為唔同，又講咗啲你唔中意聽嘅野，就淨係識負皮同講粗口。
算唔算回力鏢

p

我宣布香港文化大革命正式開始

唔覺得個個苦口苦面就等於好，琴晚都喊過。但遊行要繼續，生活要繼續。有啲野放係心，唔係放係面。

好同意樓主

唔出聲又會比樓主呢類人屌

大家目標一致既話
唔需要judge
無人知咩係有用, 咩係無用

有point嘅post 做人持平啲好 黑還黑 白還白 講要言論自由 自己都要尊重人地言論自由 屌人都要屌啱人
利申 :發夢做咗前線人員

我12號同今日都有出嚟
我知黑警係過份使用武力
亦都同你哋一樣好憎啲黑警
但係今日我經過灣仔警察總部嗰時
見到地面啲警察其實隻眼都紅咗
我認為其實仲有一部分（甚至好多）都係有良知嘅
可以感化佢哋
勸下佢哋回頭是岸
唔好再做狗
我依然相信唔係個個警察都冇良知
我哋全部都係香港人
香港人會幫香港人㗎係咪？
預咗會俾人屌㗎喇

我明大家情緒高漲 最尾係立法會門口鬧果幾個企門口既黑警冇問題 屌你鬧埋d on9野：傾咩電話呀
唔好生仔呀 生仔冇屎忽 我完全黑人問號
跟住叫口號 屌你老母 （拍拍）屌你老母（拍拍）...
屌你老母我以為玩緊ocamp

其實你錯左
起碼有幾十萬人因為嬲612先上街
而唔係因爲送中

好老實講
一日有樓主呢類人存在 香港都好難有得救
出到黎遊行乜都睇唔順眼乜都屌
大佬同路人黎架
如果我係班中學生 明明放假都出黎出一分力
出黎遊行無啦啦比樓主呢種人屌我下次實唔會再黎

越多人 越多低質人
sad but true.

黑警係好撚狗
佢地做錯固然要屌
但過度盲目地屌
對單野唔單止冇益 仲可能會有負面影響
因為假設我係香港政府 我一定會想警民關係差

講多句仲有樓主啲婦人之仁
屌你成班黑警打學生呀
你唔好話共產黨都有好人？

我終於明白點解好多人都唔肯嗌口號
因為佢哋612嘅時候冇出過黎
冇感受到果種憤怒
結果今日叫人嗌口號嘅時候，比人話分化，大家各有各做啫，出嚟企已經好好。
好老實講，當初一百萬人出嚟企嘅時候，我都覺得已經好好，但係結果同我講嘅係唔足夠，到我哋612出嚟真係換來暫緩。
認真嘅要嗌就一齊嗌，唔嗌就一齊唔嗌，各有各做就唔係團結啦。
我唔知道講完之後會唔會比人話分化，你係真心為香港嘅點解唔付出多小小。

發現有好多人唔知星期三中信大廈發生咩事

建議樓主睇哂呢個post
可能會明白點解啲人興過火屎
係咗屌鳩黑警

樹大有枯枝

係政總橋塞死曬
後面d人屌鳩前面d人咪企係到
快點向前行
前面d人頂唔順屌返後面d人「咪行緊囉」

有良心既根本唔會介意比人屌
因為知道係同袍既錯
市民揾公僕幫手一向係無必要客氣
就係客氣太耐，佢地唔記得左自己係公僕，以為係官

我覺得屌得警察既人，更加要去做警察

唔換血既話歷史只會一直重複

真知灼見
總係有一兩個道德潔癖要搞到抗爭好崇高神聖
大佬依家係爭緊生存權利啊

初心者

其實今日聽到唔少人會大嗌
仆街警察，屌你老母/黑警死全家
呢啲連登日日講，但我在場時會留意到有啲中年人係比較斯文佢會皺曬眉頭 （追究黑警責任、譴責警方會嗌）情緒宣洩會令人覺得我地係感情用事/偏激轉而走向同情警方/兩邊各打五十大板

有人影到夜晚有警犬係總部入面舉中指
眼紅又代表咩？會唔會只係比班教徒不停唱聖詩，搞到冇都訓？

唔屌下班淨係識聽order 唔用下個腦既毅進狗
對唔對得住612所有受過傷食過煙既人？

D狗隻隻都癲，無差別搜身

push

唔換血，只會一直同一班人做警察，到時又係佢地升上去指揮人，只會沒完沒了，要進步就要改革

同時提大家記得去投票

以理服人
笑撚到賴屎
如果以理服人係有用
樓主今日洗咩出黎遊行呀
香港一早有新普選啦

今日遊行 我都係由維園出發
途中真係好撚多人影相
你係記者我都話合理
塞緊果陣一個二個係到影
你向前影咪算 都係影到背脊
向後影影住人地個樣做咩
仲要有個男人 係到周圍影 自拍 笑哂口咁
今日黎玩架

同意，唔好頭腦發熱，失去思考

有一班拎住city旗嘅一路行一路禧笑怒罵
好似去ocamp咁

我一時忍唔到叫佢地尊重少少
有個女仔鬧我: 痴撚線
隔離即刻有成熟啲嘅一齊對住佢地嗌口號
嗌到班city跟住嗌.

我知佢地細個. 好多荷爾蒙好想溝女好想型
但尋晚有烈子為我地而死, 真係唔可以咁樣當玩
大家都要盡一分力. 靠教育靠身體力行.

其實大家都好克制，大部份都唔會笑笑口
去到金鐘烈士個位，亦都全世界靜哂唔出聲

當然唔建議面對面對d狗叫黑警
但遊行時經過警處我覺得冇問題
狗係成個團隊，做得出下流野就預左比人屌

有良知
警察既同袍情義咪良知
根本就係兩個族群你死我亡既對立
係呀，警察神聖又偉大，就係有良知先要消滅你呢啲邪惡

今日嗌得超撚大聲
將呢幾日積落既憤怒嗌曬出黎
聽日我都會照去前線
我人就係到 有本事射頭
打我唔死就你地死

但我想講佢地d警察到今時今日，仲係覺得你地搞到佢無得收工，好慘，所以我覺得無人屌下佢地係無可能既事，起碼要其他無做過既警察知道，佢地其他人做得幾錯先。

老老實實 612有出過嚟 見過啲狗真面目 真係會贊同黑警冇一個係無辜 認同樓主大部分內容 但唔認同黑警嗰part 反修例反黑警 why not both?

認同，如果612在場就會明白點解d人咁叫
都係個句，你唔認同但可以各有各做

鬧黑警根本係好重要
要成個警隊不停承受壓力
三萬人都開始覺得自己應該為612 負責
根本今日就屌得唔夠
和理非佢地識唔識驚
只不過係比借口和理非同比人打嗰班割蓆啫

吓去警察總部講黑警係事實炸嫁喎
樓主難道黑警又可以以理服人？

再重申一次 無一個黑警係無辜
上頭叫你開槍 你可以唔開
你要開 你可以射唔中
你唔係做射果個 你可以出黎指責割席
你唔夠膽做非其非果個 你可以退出警隊恥與為伍
但係事到如今都無聽到有黑警辭職、道歉、割席
咁即係代表d乜呀？
無一個黑警係無辜

Agree
黑警冇一個係無辜既

黑警射人 又流血又盛咁 即係同柒婆同一陣線 唔應該反？比返個交代被射嘅受害人同食過催淚彈嘅人 唔合理咩？

唔少人係睇唔過眼黑警所為 所以先多左一倍人遊行 每個人所想嘅所以為嘅目的都唔同 但係都係為緊同一個理念 就係呢條惡法同埋佢所帶黎嘅所有不合理對待

警隊係一個同袍情義大於社會公義既集團
正因為有良知，先要幫手足出氣打撚死你班暴徒呀
屌黑警係為左令警察恐懼，發現原來開槍係有代價
你咁客氣咪即係出賣比人打到頭破血流既傷者

屌你老母啦 咩時候仲覺得有差佬係好人 屌你老母

冇1個黑警係無辜
佢地簡直畜牲都不如

我覺得黑警無限權力. 不負責任
可以濫用武力亂咁拉人, 樣同身份都唔透明
執法者可以有咁大嘅武力同時無限權.
係恐怖過送中條例好多

佢地可以無後果唔跟法例做事, 送唔送中法例其實都無影響, 警權過大呢樣嘢係嚴重好多好多

遊行示威唔屌黑警唔屌班高官，等幾時屌？屋企對住電視屌？

曲線撐警
屌你老味

連登 而家只係可以容納一種聲音 當有人同你立場稍為唔同，又講咗啲你唔中意聽嘅野，就淨係識負皮同講粗口。

連登唔係一直都係唔同意就負評架咩
另外無一個黑警係無辜

唔好忘記 612 當日都係靠佔晒龍和道 夏慤道 添美道 先會引發到差佬濫用暴力
佢哋今日走得出嚟 其實某程度上都同意 612 示威者佔路嘅行為
所以今日佔路對佢哋嚟講只係小事一樁 唔會有反感

黑警都唔比鬧 點解呢個時勢仲係咁多人中意企高地去批評同路人？

我都係，嗌到聲都沙
真係將呢幾日累積落嚟嘅憤怒發洩晒
比人話分化真係唔係好開心
我有心分化既，我出嚟做乜撚嘢
我明白好攰，大家都好攰
但我唔相信二百萬人嘅聲音係咁
我仲係學生，考完我就過嚟前線
都係果句，林鄭玩幾耐我陪你玩幾耐
血戰到底都係咁話

真係唔撚明點解所謂同袍情義可凌駕人性良心
識咗幾撚耐呀依家 又唔係過人世
屌你老母

目標一致，不分化，而家已經逐步有成效
但點解仲會有人支持送中

遊行前，大家都好守秩序慢慢上車，仲會行到最入，比更多人上到車
但完左之後，大家已經變返之前咁，貼住人行，不斷逼逼逼，上車又唔行入d
覺得有d可惜

去完612 你就會明白警察真係唔屌唔得
除咗警察個點之外 其他認同

樓主根本極度傲慢，以為自己真係代表緊宇宙真理
你為左自己利益，傷害林鄭既利益，抗爭就係咁簡單既事黎
警犬有良知，有同袍情義，市民要既係對抗同威壓，唔係即係助長佢地打人

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

係囉，點解
仲要同一大堆人猛叫和理非，搞個人崇拜，黃之鋒都可以奶
呢幾晚連登好奇怪

我覺得屌黑警真係冇問題喎 屌醒d黑警比佢知道自己有幾犯眾憎都好啊等佢地收斂d 大佬有成二百萬人仲要後生仔多佢地都係經過警總先咁講姐又講到人地嘻嘻哈哈去party咁其實佢地肯出黎行而冇搞事已經好好啦 你唔好講到呢d人好似冇付出咁某程度我覺得佢地有激勵士氣既作用 個個好似你咁咪又係靜嚶嚶on99咁行 我眼見如果冇班後生仔係到叫根本好似冇人敢出聲叫口號

認同
二百萬條友有乜可能個個意見一樣
有一堆人叫黑警咁就當然係佢地認同先叫啦
你唔認同咪唔好叫/叫翻你認同嘅野
你叫嘅野有道理一定有人跟
所以唔洗太在意遊行口號

其實我覺得唔係問題既，我今日都好開心，因為我見到香港人真係好團結，心情真係勁好，所以不自覺會講多左笑 hehehaha左，都代表住我好愛香港架。

而家就係要將黑警做磨心，從內部瓦解佢哋
你地究竟想要道德高地，定係要贏？

黑警咪黑警囉
唔撚叫得？

又係「唔好俾位人入論」
仲要咁多正評 屌

徹回一直有人叫，但唔代表黑警唔需要清數
制服團隊，著得起制服就代表成個警隊
我點分佢地邊個係仆街邊個唔係？而家佢地濫權大到離譜，佢地仲要覺得冇錯，講大話屈返班示威者
另外由頭到尾d人都係近總部先屌，之前多數係徹回同釋放被捕人士

塞係sogo咁耐唔係講下笑都唔得啊樓主？

你612係咪冇出黎？
冇一個黑警係無辜 我屌咪屌

其實聽到個個嗌林鄭下台嗰時唔知點畀反應
明明今次放遊行嘅目的係撤回惡法
不過我覺得hehehaha 嘅原因未必係因為唔認真
純粹係見到香港人咁團結而開心
雖然係有人嗌啲九唔搭八嘅口號 但係反而令到大家嘅士氣高昂 好過全程dead air
又焗又熱 一路行一路叫吓口號咪幾好
香港人 包容吓大家啦 冇必要不停埋怨嘅

就算佢唔知自己做緊乜為咩目的，佢出左黎個人數就加左一，遊行人數對政府已經係壓力黎，已經幫緊香港

我今日一句口號都無叫

成日叫林鄭落台，下一個上咪又係咁
我聽唔到有人叫釋放義士，有人舉牌，但無人叫，所以慳返啖氣

你講既野係正確既
但你無可能要求個個出得黎都係死老豆咁款
大家用唔同既方式表達訴求既
同埋你自己有去都知 大家叫到個氣氛情緒咁高漲
一定會有情緒化衝口而出既口號出現

而家多元發展你有你行佢有佢屌
呢個係今次成功嘅地方

太有潔癖
呢場政治鬥爭實輸

我見你啲意見好似想返返去雨傘運動咁
又屌邊個太激進又屌邊個太衝動
又怕比人話唔理性又怕比人話有把柄
你睇吓雨傘係成功定失敗？

先唔好理個o的係公安定黑警白警。
要全民支持，一定要有理有正確方向，先可以長久。 太多政棍，内鬼想抽水，更想打亂正確目標去騎劫所有方向。

無錯，
而家最重要係團結，拉攏更多人同我地站喺同一陣線，唔係謾罵侮辱佢地

無辦法，對學歷低既人黎講，團隊精神比理念榮辱更易理解

負平左 今次咁多人遊行除左反送中之外, 重同黑警612有關,你依家同我地講唔屌7佢?

經歷咗雨革、魚革、6.9、6.12仲竟然可以講啲咁嘅嘢
不過樓主講下你係咪第一次行出黎

由14年到19年，經過這麼多事，閣下縱使缺席每次事件，不臨前線，也想必不難從各大小媒體報導得知大概情況。警犬對示威者隨意拳腳相加，棍如雨下，繼而濫用催淚彈，胡椒噴霧等各種武器。身在警隊中若如閣下所言般「有良知嘅」，該如何自處難道不是昭然若揭嗎？今時今日還身處警隊中的，是何等人物，難道你還不知嗎？
（我盡量講得斯文些，不要說我屌你。寧可你絕足前線，也不要抱著幼稚的想法去給警察打傷）

大致認同 但係而家班黑狗full gear都住我哋班手無寸鐵嘅市民 佢哋會咁易死？ 就算死都係俾自己友誤傷啦 同埋世界上邊有咁多如果

況且行到去pp時周圍嘅氣氛都靜下來 一條心為烈士致敬
有啲人喺度唱聖詩希望祝福烈士添

認同樓主
推

重有,樓主屌人笑笑口又係on9, 如果有700萬人上街,佢地個個笑笑口我都唔介意呀

你試下不停食催淚彈呀屌

pish

每一個人今日出黎都係為左同一個目標 大家訴求方法各有不同 你自己唔認同人地果一套就開post懶清高咁係咪要200萬人一齊跟你果套去做你先滿意阿？

係 見到香港人咁團結真係由心笑出嚟

你有你和理非，人地有人地勇武做法，唔係勇武派612令佢暫緩，條例過左啦，仲係到諗我地點對黑警，我唔知你雨傘果時係邊啦 ，612果時係邊啦，根本d毅進仔就當你地係搞事，阻住佢地收工，一d專業都冇，將私人感情發洩係市民到，我覺得叫佢地黑警係冇錯wo

Ching支持你大部分講嘅嘢
其實每個圈子都有好有唔好嘅人
我地部分戰友嘅激進行為唔岩，要大大方方咁認
警察未經提醒之下開槍，的確要同大眾交待要改善
而至於今日岀來嘅人
個個可以話係唔同嘅個體
但企哂岀來又可以作為一整個個體
大家都係岀來表達緊唔同嘅訴求
點都好，都係為香港岀緊一分力

其實我幾肯定佢第一次出黎
打撚晒感想咁都唔知想點

抗爭係由仇恨而起，係因為生存空間被壓逼所以要反抗，係釋放怒火
樓主呢啲政治潔癖咪就係令香港仆街左廿年既殺人兇手

其實全程無乜叫過反修例就真

唔使叫柒婆已經出新聞稿

沒有被暴力驅趕過的人，永遠不明白那種痛⋯🙂

警犬用超幾級武力打鳩人仲話係天經地義冇人道歉，唔屌柒你點對得住比人打果人，大家都有老母生

小妹今日同屋企人同朋友去遊行完
不過可惜小妹屋企朋友都有人做警察
今日都聽到有人話警察死全家
放心 小妹同屋企人一定玩到撤回
先全家一齊去死。

樓主不如出黎解釋下
你呢種喺廿年黎重覆出現既論調有無為香港人贏過任何野
點解69 612 有年青既義士要衝
咪因為你啲有潔癖既仆街將香港拱手奉上
係你欠撚左佢地嫁仆街

又一有理性點的人
唔增加朋友，都唔好製造敵人。今次咁成功，其一冇另一班人聲討，撕裂你地，例如黃藍絲之鬥。

岩啊個個跟住佢果套仲會唔會有二百萬人啊 d人唔出黎又屌d人出黎又有野屌 12號果日d差佬根本都唔當我地係人 我嫌今日屌得佢地少添啊

係 唔明點解仲咁多正評
人地點樣行關你撚事咩
咁同割𥱊其實無分別

黑警死全家

612果日你係咪無睇到啲黑警點對啲市民？
濫權 亂放催淚彈 對9住人地塊面噴胡椒噴霧又開槍
咁都唔抵屌？根本班黑警激嬲哂香港人
今日仲唔屌撚佢地唔係人啦！

push
我認我可能係其中一個hehehaha嘅人
但我唔係出黎湊熱鬧
我都想撤回惡法同重新定義騷亂行為

有良知就辭職啦屌

Agger 推

唔知點解14年到而家點解仲可以講呢啲嘢
我同你講612如果無人衝
無人「俾位人入」
你今日都唔撚使出黎
因為條例已經過撚咗

其實有初中生肯自發出黎行已經係民主一大步
樓主你初中果陣做緊咩？
同好撚明顯你係最近先開始留意政治
而家係度玩道德潔癖

見樓主覆完就潛水就知咩事啦 企係個道德高地到批判其他人真係好叻叻

樓主仲係度推推推

hehehaha就唔係做正經野唔係遊行？，洗唔洗下下都憤怒熱血喊苦喊忽

由佔中起都唔叫佢地轉工，袋住份糧打鳩市民，而家仲喺到扮可憐
你食嘅住嘅都係義士俾人打到流血換返黎

如果連日黎都有出嘅
相信一路都不遺餘力咁嗌口號
但今日有好多人得個行同影相
好想大家搞清楚
我地遊行唔係為打卡影張相
唔係只係做旁觀者嘅角色
我地要嘅係撤回修訂案
要嘅係放翻被捕者
出黎唔一定要喊苦喊忽
但唔係行完影完就算 明天翻工
你出得黎 至少嗌翻句口號 知道自己爭取緊咩野

唔係話唔比和理非
但唔好一路食人血饅頭
一路走黎否定義士衝擊既成果得唔得
駛唔駛咁撚痴線
612 作為玩水既一份子，我拎條命出黎幫後面啲人擋，見到呢啲垃圾言論真係嬲到震

笑檸水禾

點解留言大部份係屌9樓主
但正評數會咁多？

我都覺得出面啲post叫人唔好嗌乜乜口號唔係幾好
發生咁多事點解唔可以俾人有另一啲訴求

做咩要批鬥同路人呢 二百萬人咩年紀都有無可能大家諗既野一樣

大家大方向一樣已經好夠 你覺得有咩唔好既直接過去好聲好氣同佢講好過啦

要團結二百萬人係好難 立場一樣已經好難得

算數啦樓主，連登仔淨係鐘意聽岩自己聽既野，佢地係唔會比你點得醒

不能同意更多

我見到太古廣場啲人點香、又有燭光，其實我覺得好危險，首先人太迫，對住啲花、紙花萬一燒著咗，啲人係走唔到。

送中、義士犧牲、黑警暴力無疑係沉重嘅議題。佢地好成功咁樣激發左200萬人上街，係因為大家都覺得社會有問題。但係我地冇可能要咁多人係6-7個鐘裡面都保持住咁沉重。人係會攰架，唔通我地就唔可以俾下動力自己繼續行落去？就算係一齊講下笑、屌下黑警、一齊起哄，都可以振奮都身邊已經攰到七彩嘅人繼續行落去，幫香港發聲。更何況呢200萬人點可能每個都對政治有好大關注，但係佢地都係覺得無論警權、惡法等等至少一樣有問題先會行出黎，咁點解仲要唔歡迎佢地？退一萬步講，就算真係有班純為熱鬧氣氛而出黎嘅人，佢地最少都唔係一隻不理世事嘅港豬，亦可以俾佢地係當中有更加多經歷，最多最多咪淨係幫我地造勢。其實點都會有益處。

我諗梁義士佢輕生前，比起想我地紀念佢，更加想香港人因爲佢嘅犧牲而有更多關注。咁樓主你係咪寧願要個班會苦中作樂嘅人返屋企？我亦都唔覺得大家冇將輕生嘅事擺係心裡面。好多人去到太古都有放低花，鞠躬。樓主你覺得我地要做到點先叫尊重？

我地嘅訴求已經好夠清晰：撤回、問責、釋放義士。我唔相信今日整個遊行會因樓主所講嘅行為而有所失焦。個重點係，無論再清晰，個政府對我地嘅訴求隻字不題。

至於屌黑警嘅，屌黑警唔代表屌哂咁多個警察。係咪我地口中嘅黑警，佢地心知肚明。係警署出面屌佢地，並唔係針對個別警察——即係唔會有機會屌到和理非所講仲有良知嘅警察啦。同咁多位巴打諗法一樣，上頭帶頭施暴，成個警察部門都好難走得甩，唔搵警署制旗仲可以搵邊個？

不過，認同巴打嘅係，千其唔好意圖犧牲。呢個政府唔值我地用條命去換取任何野。一個，已經太多。

最後，香港人，我地要團結一致，槍頭對外

加油
Pishhhh

正皮 你講中我心聲
感覺宜家部分人已經是非不分
盲反講得好岩
佢地更唔容許有同自己唔同既聲音出現
只聽岩聽既說話
咁又同你地所講既中國 有分別嗎⋯⋯

612 三點開始清場
唔係義士食催淚彈淋死退十步進五步
不停起防線
邊得黎今日二百萬人遊行
你食催淚彈你屌唔屌黑警老母
但點解當日前線喪屌黑警老母
今日都有二百萬人上街？
中間派？比位人入？屌你老母收皮啦

點解咁多正評

呢頭講完極權政府呢頭講以理服人你係唔明極權政府係咩定你連自己講梗咩都唔知 200百人遊行乜都冇做過你走去屌鳩人霸路 屌鳩人鬧警犬 莫名其妙

係到搞分化都咁多正評而家好地地為同一個目標發聲都要搵野黎講

好老實講，萬一香港真係變咗一個唔係你理想嘅香港，大不了你咪去第二個國家繼續生活。

樓主你要搞清楚今日好多人企出黎，特別d上一輩同家長，就係因為612班黑警咁樣對示威者先激到佢地出，屌黑警係理所當然！

人人都有自己表達既方式
我地行告士打道果陣都有對情侶磨住屎忽行
但出得黎都係同路人 屌自己友都冇意義
咪繼續靜靜地行落去囉

中肯

我全家同朋友同我都都有番工
我唔認同辭職可以解決一切
我尊重每一個有良心既人

非常同意

要以理說服中間派同撐修例既人呀樓豬覺得要拉埋佢地歸邊呀

啱呀，有啲人你又覺得嘻嘻哈哈、亂叫亂鬧；有啲走出去佔馬路你又唔滿意，說穿了，又係一直以來大愛和理非嘅只有我地嘅方法我地嘅意見先係道理，先係正確。
點解唔可以容納唔同嘅做法？點解到今時今日都仲係要咁樣？
可唔可以欣賞吓今日會出嚟嘅人？至少比起仍然開心share飲飲食食靚靚selfie嘅好掛？
可唔可以唔好再話肯願意走前願意承受多啲風險嘅朋友？可唔可以唔好再有呢啲唔好俾位人入/唔好俾人有藉口嘅論調？
各有各做，唯一衰嘅就只有個仆街政權。

唔明屌黑警同埋開開心心咁行有乜問題黑警咁仆街係要屌到佢地化 屌到佢地自我懷疑架啦 同埋今日講明係和理非遊行 好多一家大細都有黎 又冇催淚彈又冇衝突 比起前兩次遊行係開心同團結好多啊 笑笑口又點？一齊屌班狗又有咩唔啱？
加上個個行到近太古廣場都收曬口 收曬笑容 安靜咁放低啲花悼念 我覺得自發性黎講香港人已經做得好好。

你有你講警察死全家
我有我地生活
你有言論自由講咩都得
咁咪幾好囉

啫係冇700萬人上街就搞唔到獨立 樓豬IQ得10

每一個警察都係害死琴日位烈士嘅殺人兇手黎，我今日行過見到每一個警察我都係佢側邊嗌殺人兇手
有樣野認同，就係今日應該係嚴肅同認真嘅場眼見好多人都好似去嘉年華咁，走果時仲打哂飛機，真係不知所謂

咁你記住份糧係靠咩換返黎

警察本應係專業的工作
佢地近10年的表現邊忽專業？
郁下就燥底 仲要咒死去左的市民
咁的表現仲要人相信佢地
相反一般市民大眾無受訓練亦無陀槍責任
自然會流露情緒
總之黑警就不知所謂 死全家都不足平民憤

算啦巴打 佢地暫時比情緒影響晒
人玩佢地又玩 笑笑口咁
一講啲唔同聲音就接受唔到

今日屌黑警同玩唯唯係可以
但我真係好希望大家
唔會忘記琴晚位義士嘅訴求

屌你讀下書先出黎講野好唔好呀

係外國你有200萬人遊行成個社會停撚埋啦
仲講咩沖出馬路既做法會令中立/和理非既不滿

從內部分化就摺埋啦

篤灰都9成係你呢種人

人地霸馬路關你鬼事咩，又無逼埋你去霸

香港警察的確係嚴重濫權，唔係都唔會出現「記你老母」丶武力對待一個手無寸鐵講道既一個媽媽等。我地屌黑警係想表達香港警察係好有嚴重紀律管理問題，完全嚴重影響香港既國際形象.

樓主請返去睇返啲片溫下書先再講野

屌你老母樓主你真係好撚似以前小學班上面d風紀咁
唔好又話我講粗口點點點
我而家就係要屌撚醒你

淨係呢句已反映義士同樓主嘅價值觀完全唔撚同！ 人地就係愛香港愛自已嘅出生地，而為咗佢嘅故鄉變得更好佢可以去到死呢步....

當然我唔鼓勵自殺行為，要死嘅係林鄭、黑警、中共！但請尊重同了解義士動機

講黑警果段唔認同

道德潔癖到令人作嘔，仲話以理服人，講d野都唔經大腦，前文搞分化，後文又叫人團結一致？ 唔係話一言堂，而係你有你表達既權利，我都有我地反駁既權利

屌你老母樓主成篇野
好似小學打果d閱讀報告咁撚樣

又想幫黑警洗白 食屎啦

又係呢啲咁既人 講中左就人身攻擊

最後，香港人，我地要團結一致，槍頭對外，以理服人，贏得勝仗。

屌你樓主岩岩睇完鄺仔d文
文思如泉湧出黎作文？

你覺得我地而家可以各自發表唔同既意見
係同中國無分別？

你唔好走呀 我而家就唔用粗口同你辯論落去

仲要以理服邊個
政府定係無出黎個五百萬人

噢賣葛 #260611
請你唔好走 出黎同我討論

拒絕政治過份娛樂化

第一 你話唔容許有同自己唔同既聲音出現
咁樓主講果堆人 同佢做法唔同 佢又唔容許？
第二 你覺得你而家仲可以開開心心咁打字討論
係同中國無分別？

屌我真係以為自己返撚左5年前
比樓主搞撚到民主大倒退

我都有份出 但現場氣氛好好唔代表大家唔尊重場合喎 9成人唔係同屋企人出就一大班fd出 我唔知你邊到開始行啦 我就係sogo由四點行行行行到金鍾終點就夜晚九點幾 行差唔多六個鍾頭 你唔同身邊既人傾下計講下笑根本好難捱 何況大家一到太古廣場全場靜哂 我覺得遊行heha唔係好大問題 目標大家都好清晰 btw 樓主同大家都辛苦啦

2019年仲有你呢種政治潔癖既人
人地叫你讀下書又話人身攻擊
塞錢入你袋咋

唔屌醒你唔通慢慢幫你上政治堂咩

唔明點解要分化衝馬路嘅同路人，數據上今日比起上星期多一倍人，係咪要多啲土地去比更多嘅人企呀

而實際上今日民怨更加強烈，林鄭未撤回惡法、未釋放所有義士、未否認612為暴動、亦未下台、警察未道歉 傀儡極權政府由下到上都係腐敗無能
記住呢個時候各有各做，別分化，我地一定要政府跪

黑警打尻我地咪等於攞我地黎發泄
同樣道理

真係似928翻版

我由3點幾開始行, 新聞稿係夜晚
全日叫得最多係林鄭下台同香港人加油

樓主咪就係今日見人多
先出嚟應下節 攞下光環
順便自以為有獨特見解 開post賺埋正皮
612？ 理撚得你俾人打到仆街 逼到入商場 食咗幾十個彈咩
又贏

唔多講
大家即係想法唔同
處境唔同
都可以和平共存
因為哩個就係香港既核心價值：自由
因為香港人一齊努力守護呢一種自由
先可以存在咁多唔同嘅聲音
當我諗通左哩一點
就算比人指住我叫我死全家
我都覺得好慶幸
今日太感動，點講都唔會嬲。

係
仲要真係比佢賺撚左2000個正評
民主大倒退 香港比樓主呢種人搞死

唔明點解要分化衝馬路嘅同路人，數據上今日比起上星期多一倍人，係咪要多啲土地去比更多嘅人企呀

而實際上今日民怨更加強烈，林鄭未撤回惡法、未釋放所有義士、未定性612為非暴動、亦未下台、警察未道歉傀儡極權政府由下到上都係腐敗無能
記住呢個時候各有各做，別分化，我地一定要政府跪

連登仔好撚鍾意跟風

邊有可能成二百萬人大家想法一致
有啲仲要後生仔 鍾意出風頭鍾意受注目
會做你所講既行為真係唔少

只好講出得黎既都係同路人
大家盡力

叫人唔好當玩 都會俾人過分化撚 連狗係咁 接受唔到其他人嘅聲音

點樣唔對題
你出黎行人人已經知你做乜啦
柒婆驚到即刻出新聞稿喎
唔好又政治潔癖好嗎

我好驚d 岩岩想接觸政治既人見到呢個po
學哂樓主果d
批鬥同路人
政治潔癖
話人一言堂其實自己最撚一言堂
講句粗口話人人身攻擊

屌2019啦唔好再咁撚樣好唔好呀
屌好撚想喊

唔好搞我後面今日都叫過一次 係警總
黑警無一件無辜
不過我都唔明叫佢下台為咩 佢都玩完

同路人就算啦 大家都只係向住同一個目標進發

以今次既號召力
各方面既行動黎睇
今次係成熟過五年前好多
但竟然今日又搞啲咁既post...

認同！
但去到PHQ屌警犬好正常喎，出得黎都係想表達不滿
同埋都冇理由要人黑口黑面咁行，只要知道自己出黎嘅目的就夠

香港加油

其實唔係由天馬行去禮賓府，係講馬我7個鐘既大遊行
你一個人行一定係7個鐘死老豆無人同你講野
但大佬 我地扶老攜幼行出黎 全程叫口號 平反612
有時間輕鬆下笑下都唔比，點撐7個鐘？講真 真係行到好攰 如果你要我死老豆咁先合格，仲要話人地咁樣係唔尊重又剩雞蛋裡挑骨頭
下次我唔行囉 你去搵班臨記去行喇好無？

今日叫林鄭下台多過叫撤回
大佬，林鄭下台就會撤回咩？唔會呀

可以話口號離提
但幾個post都唔比人笑下
唔係個個都係憤青 去到pp默哀真係忍唔住喊 但行緊個陣笑兩野都比你開post屌？

樓主講左 我想講既野
我都想撤回修例
連登好似只可以得一種聲音

開開心心出黎行又比樓主屌快樂抗爭
屌黑警老母又比樓主屌唔理性
出去衝又比樓主屌唔夠和平

係要全世界同你一模一樣先得？
但係你又屌人一言堂
你自己呢？？

不過 隔壁po個巴打我問候佢伯母 係因為我唔認為遊行要苦口苦面 笑就係錯

最緊要都係大家知道自己為咩要企出黎
口號係其次 達成目的先係最重要

咁今日佢出新聞稿講條例定講佢自己下台
夠啦，唔好再搵野屌好唔好

我都嚇親 正評係咩人

103萬出黎和平遊行佢唔理 200萬佢一樣可以唔理

同意至極

總有人係跟人出就出心態
69果日約左2個FD出黎行
佢地2個一路行一路打機
我都好冇心機
616 我都唔同佢地一齊行
唔洗忍得咁辛苦

成篇文都係度分化緊人

最後打句

最後，香港人，我地要團結一致，槍頭對外，以理服人，贏得勝仗。

認同 OP所講嘅嘢有佢嘅道理
但黑警呢part…恕我不敢苟同
12號夢中嘅所有事情同經歷實在太刻骨銘心
完全將我對警察討厭嘅感情昇華到恨
真係恨不得呢班仆街長命百歲成身cancer但死曬全家得返自己一丁過柒世

黑警 無一個係無辜 無一個係有人性
根本佢哋就係被訓練到咁無人性 淨係識做狗
我指嘅人性係作正確嘅抉擇、伸張正義、義不食周粟…
所以 有人唔做去做狗 留得喺到嘅都唔會係好人

今次遊行少左好多嘻皮笑臉，但天橋果度有人嗌口號嗌得好怪，釋放被捕人士

有時我聽到係釋放暴亂人士

有冇人都聽到

冷靜啲先啦 香港人
我係講緊
有部分人 一聽到唔同意見、甚至中立無表態既 就要批鬥 唔係理性討論 係要瘋狂屌人老母
就好似最近有post 話cctvb報導偏袒警方同政府
然後就出post瘋狂叫人投訴
但其實蘋果新聞亦一樣
明顯係偏向遊行示威人士立場 甚至會加左個人情緒落去
都一樣唔中立
咁又唔投訴埋？定係淨係想聽岩聽既野？
就好似想全世界都同佢地一樣 按佢地嗰套
連人地咁岩呢段時間去旅行 post下食物相都要屌既
咁唔係唔容許有另一種聲音 咁係咩？
好諷刺 仲話要追求自由。

懶中立

咁你仲健在？定你無老豆想多一大班老豆？

其實今日真係好感動
同個朋友搭巴士，成架巴士有8成人係黑衫
果下真係好感動。。
但見到有好多人出到黎瘋狂自拍，打卡。。。
大家唔好唔記得今次出黎為左咩啊
最後 加油啊香港人!!!!!!!!!!

樓主新ac第一post?

槍頭對外，但自己把槍掃低晒自己友

呢樣我覺得係要屌政黨架喎
今日經過銅鑼灣果頭D政黨位, 個個都叫林鄭下台, 李家超下台
叫口號要幫義士平反少之又少
不過香港而家勝在會民眾自發
係佢地之前好多都會叫撤回同埋學生沒有暴動
民眾比佢地仲清醒

何況我支持林鄭繼續做架
繼續拖累到班保皇狗屌撚曬鬼, 選區議會果陣就好睇

似係 第一次遊行好多感想

今日行完都有同感，行返去前幾日放摧淚彈，開槍，撤退既路線，甚至義士係pp往生既位置，心情係相當相當沉重，腦海出現一段又一段既片段。 唔係要大家苦瓜乾咁行，但應該focus返係我地遊行既目的，唔係為左打卡 而係對抗惡法對抗呢個政權。

但今日見到既，係一班又一班出黎hehehaha，似玩多d，當然，亦見到好多一家大細，中年，甚至老人家，好多真心出黎支持香港人既遊行人士，係好大既進步。

因為父親節飯，我先行告退 開live見到有班人hehehaha咁唱sing hallelujah to the lord ，shameful， 好撚醜。 呢班人希望你地收檢同檢討下，尊重宗教。

記住目標係撤回惡法！

屌你老母同5年前一鳩樣，仲可以有2k幾正評

我淨係見到地面啲警犬聽到大家鬧鳩佢哋嗰時係到笑不知羞恥嗰隻

我好怕d岩岩接觸政治既細蚊仔
睇到樓主篇活動後感言有咁多正評
以為咁樣係岩

好似返撚左去10年前咁

同意，幫推

generalise永遠都係咁危險 要鬧警察 就針對行為 唔係一見就屌老母、黑警黑警咁
搞清楚出嚟嘅目的 係對政府施壓 無謂不必要地騷擾唔關事嘅人

我係講緊有班人口中既中國係專制獨裁
但就正正做緊呢樣野
明未？
你理解錯就叫人讀下書真係多謝哂

唔敢講所有警察都係黑警 無良心
但好多有良心嘅警察已經離職

今日我附近嘅人一直嗌緊撤回 放人

樓主堅離地

同感 仲有班人屌tvb 阻住人採訪 咁樣同黑警阻止記者採訪有乜分別？

啱啱接觸嘅政治素人就係俾豬閪樓主呢啲言論害撚死

係要停留喺打飛機式浪漫抗爭，打下卡話好感動，開下手機燈就一日，又buildup到自己形象，同fd有計傾

屌你老母抗爭俾你拎嚟做social event 㗎？呢啲豬閪真係要推去俾速龍打先會成長，唔撚怪得5年前嘅人咁撚憎呢班5年無出過聲忽然出嚟贖罪又唔撚做足功課嘅人

屌衝就係鬼，和平係最大武器呢啲鳩屎廢話都講得出

如果唔係612嘅義士帶領行動升級，你地撚有今日咁多海報可以打輿論戰？

一鼓作氣，再而衰，三而竭，動員能力只會每況愈下，你地就ff到香港有事呢200萬人會再出嚟

過咗5年都無撚成長過

你知唔知咩叫獨裁
你唔鍾意讀書你就上網google下

喺警察總部望住啲人不停挑釁警察 就覺得好唔開心 點解要用咁既方式回應

「當有人同你立場稍為唔同，又講咗啲你唔中意聽嘅野，就淨係識負皮同講粗口」

正評俾呢句。

請大家多角度思考，你有你嘅諗法，其他人亦可以有唔同嘅諗法，
從你既角度你既立場係啱，唔等於其他人既立場就係錯，只係各方從唔同角度去看待同一件事，爭執就係咁嚟料。

到你決定咗有所行動，行動前記得做足功課搵資料分析下先，搞清楚自己做出一個行為既原因，聽到唔同意見時咪嘗試用對方嘅角度諗下囉，最緊要學識尊重，下下搞到咁燥咁唔開心為乜啫。

唔通世界得黑同白两隻色咩。

老老實實 自己唔鐘意邊啲口號咪唔嗌
岩聽個啲咪一齊嗌囉
在場嘅都係反送中
但你唔可以要求每個人對警察嘅態度/表達模式都一模一樣
你想成班人focus返撤罪
點解唔自己大嗌做leader等人跟住嗌？
而默默等人嗌你心中想嗌嘅訴求？
人地起碼敢嗌自己想要嘅野 你呢？

我想講我唔係想同你嘈
係真係想叫你讀多d政治/歷史先發表意見
咁樣出黎鳩up會害死好多岩岩接觸政治既小朋友

警犬 必須死 無一個無辜

可能佢跟得唔貼，新人由頭load一次個邏輯始終需要時間

612示個威都俾狗武力清場，亂搜身，係醫院埋伏傷者
係幾自由嘅
不過都多謝有心人肯守護香港

雖然唔係殺人兇手
但幫兇都係有罪
唔好以為唔係自己做就唔關自己事

劉俊雄（林保怡）：「無論係香港定世界任何一個地方，政治世界就係污糟邋遢嘅世界，從政手段就只有卑鄙、奸詐，除咗呢樣，就只有更卑鄙、更奸詐。大家如果想得到公義嘅話，我可以話比大家聽，一個公義嘅人，絕對、亦無可能幫你哋達到目的。你哋唔好再自己呃自己，你哋只可以靠一啲自私嘅人，當嗰啲自私嘅人得到佢得到嘅嘢，佢滿足咗之後，先會企出嚟為你哋爭取你哋所想。呢個世界就係咁醜惡，我哋要面對現實，先至可以行我哋嘅路。大家企出嚟睇吓我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅選擇。」

大家覺唔覺身邊好多人都鬆懈晒 好似成功左咁

我知呀
咁咪慢慢load

樓主咁樣打篇文出黎仲要咁多正評
好易誤導人
連登而家咁多小朋友
可能唔少係因為今次件事先上連登
一睇左吸收左就先入為主 以為咁樣就叫爭取民主

雖然好多人嬉皮笑臉
但係其實絕大部分人係心思熟慮完先行出嚟
表面上有講有笑
但係心情係沈重
一經過太古廣場 我冇見過有一個人笑

樓主 你唔好假惺惺作態啦 咪撚幫警犬啦 我冇睇哂你全部字 淨係見到你話 唔好係唔係都屌警犬 我就唔想睇落去 即刻覆你post 想講 警犬無一個無辜 辭咗職既 都會帶住 曾經做過狗既稱謂 你如果有屋企人俾狗射就明 唔明 請代入去去諗吓啦 仆街

樓主企撚左係道德高地落唔返黎啦
打完篇野就唔見左

唔好意思 但我真係唔認同

收嗲啦我唔係鼓吹話要打卡嘉年華咁樣但硬又做過軟又做過我覺得今日氣氛絕對可以接受 你講下你點樣抗爭咁撚巴閉 講個贏撚硬既黎聽下 唔係就咪撚打擊士氣啦屌你老母

我出世係咩屋企 咩國家
做邊個既親戚朋友
並唔係我決定的
我個人係唔會排斥有良心嘅警察
今日個200萬人
相信都有唔同既想法
只要有良心 我唔認為有乜嘢問題
當然我都唔會反對其他人點睇我

有無source先
點阻住 有無推佢地啲機 有無打佢地啲人？
大聲佢地收皮個種只係表達翻自己姐
希望有人可以留意到點解叫佢地收皮

終於有人講到大部份我想講既野
甚少係連登出同覆po就係覺得好難去做理性討論
想講多少少 第一樣想講代表性問題 我自己有兩個支持民主但無出黎既朋友認為成個遊行唔能夠完全代表佢地既意見同立場 呢樣我覺得大家同路人 大方向係一樣就無問題 有d人真係為左反對警察濫用武力執法先出黎 佢地經過警署有D情緒都係人之常情
第2就係笑笑口呢樣野 真係有D人係約D好耐無見既朋友出黎行 咁佢地見面 除左一齊屌鳩政府之外 笑笑口問下近況關心下都得既 唔需要咁harsh話要全程傾條例同埋為巴打默哀擺一個無表情既樣
但今次林鄭難得幫我地團結哂咁多個團體同唔同年齡層既人士 我地更加要借呢個機會 吸納多d中立/淺藍既人士 下年將重要既一票投返過黎 就算唔投都唔好令佢地同d c9公公婆婆唱衰我地先
舉個例 就算真係遇到一個好唔理性話出黎遊行係收錢 外國勢力 後生容易比人呃 你都可以笑笑口咁應下佢 哇200萬人收錢 每個1000蚊 都廿億啦喎 我地遊行多幾次 咁美國咪破產都似 中美貿易戰仲係唔係中國贏 當然你都可以正經D好簡短咁講下點解要反送中 例如台灣講左唔會收 skip左立會 法庭只可以睇大陸證供等等 亦可以叫佢地睇D now(Viutv) 有線(77台) 港台新聞 就算隔離位個c9同事無開口支持你 至少個心會覺得呢個後生仔係講道理 遲D可能會係佢d c9 group講返
要影響人真係要一步一步黎 特別係個d日日睇cctvb既人 可能下年選舉仲會有好多蛇齋餅糉票 但今次真係最好機會 去吸納返中立人士 個個國家選舉大選成日都要爭中立票係有原因 明白大家嬲係正常 但真係唔好因為嬲 而係同人講呢件事既時候一黎就黑警死全家 邊個人無表態正仆街 認清佢份人呢d說話 69 612 616自己友同聲同氣講無問題 出到黎真係唔需要 特別係某D artist最近出白花相 唔好亂咁屌佢地搶光環 可能人地真係佢fans 佢又無乜幾多個朋友 結果人地就覺得反送中既人都係紅衛兵法西斯 咁就無謂 當佢地真係無心悼念死者 比佢地呃下like R多幾個fans有乜所謂 真係會影響到爭取民主既路咩
最後真係想大家返工返學唔好驚發表自己既意見 我都係唔係好識表達既人 但我都想嘗試係有立場之餘講得唔好太主觀而又理性 就算真係有好多唔講道理既人 佢地笑義士抵死 你可以唔尊重佢地 但你要接納個社會就係有呢d人 一個民主既社會係會接納所有既意見 係唔會唔比人講(除非佢係公眾人士)
希望將來條例撤回左 過多幾個月一切又恢復平靜既時候 有機會既 同朋友傾多d關於社會既事 民生又好 民主又好 社會議題都好 我自己就成日都做既 傾完大家都有得益 想傾下點衝都得 要成個中國都走向民主 我相信將來總會有呢一日

屌，成篇分化文。

首先，遊行大把一家大細，好多第一次遊行，行咗五六個鐘，傾吓計笑吓打吓卡好正常。我好感謝佢哋平時無遊行都出嚟添。

第二，黑警。612我發夢企中間都食咗十幾粒催淚彈，我發夢都係傳吓物資咋！十幾粒，係圍城咁掟，四面掟過嚟無路走焗食煙。你老味，幾萬人對眼痛晒濛晒放速龍呀！夏慤道石壆勁高物資散落一地隻眼濛晒四面包抄放速龍呀！如果大家唔係忍劇痛都禮讓抬人過壆，人踩人會死幾多人知唔知？扶人過壆到最後走唔切嗰啲係畀狗打呀！射頭呀！我嗰日差好少好少就發夢人踩人死鳩咗啦，啲黑警份糧我有份出㗎！佢哋根本唔你掟煙驅人，而係四面掟等你硬食再放速龍打你，佢哋享受我哋嘅同伴受傷受苦什至死亡。我有份出㗎份糧！無可能唔仇警！

第三，佔路無問題，原則係目標一致，不批判，不割蓆，互相尊重。佢哋都尊重你行完就走，麻煩你尊重返佢哋不散嘅行動。